有冇高級又抵食粤菜推介

九龍或者港島都得

點樣高級又抵食
高級你預左有部分錢去左服務排場，如果唔係都唔叫高級啦

Lm sin

抵食就無
高級就有。人生食過最好食粵菜
係尖東間香宮

咁大個仔第一次食咁撚貴既中餐

我都想學下野，點樣高級又抵食

利申：廚房佬

On 撚9 冇錢就唔好搞咁多野啦，食茶記咪算囉

香宮對我嚟講lunch幾抵食 食物水準高不過冇驚喜

大快活

香宮lunch幾錢消費左右？

五陵會抵食 因為唔使交租
不過睇你入唔入到去食咁解

蝦米蒸水蛋
自己屋企整

好酒好蔡

淨係叫點心大概$300一個 叫佢啲set lunch $500一個

我果次食晚飯
6大2細
食左7千幾

自己結婚果餐飯黎

得閒都想再去食個晏

咁其實ok喎，人頭唔過千

真心人生大家都要去食一次高級粵菜

佢係值呢個價

佢有無dress code
驚帶老人家去著得太寒酸

無dress code但嚴重警告著好少少
我果日去食飯都全套西裝皮鞋去

西環美味苑

唔係高級餐廳

但有好多手工菜可以食

香宮喎，求其著得啦
唔好短褲拖鞋就得